為佢發再追佢定嘗試做個PK搵件代替品忘記佢？

用咗五年時間去確認我鍾意嘅人。係聖誕節，我鍾意嘅人亦請咗我食檸檬。之後，一直都係以朋友角色係佢身邊徘徊。但係，對佢嘅感情仍然做唔到符合朋友嘅角色。直到琴日一句WhatsApp ，將平時開唔到口講嘅嘢全部講曬出嚟。K代表佢，C代表我

C:認真。你到三十歲都仲單身我唔介意接收你

K:認真，我介意。你到時都搵到好耐啦

C:又唔一定。相信下我啲毅力好冇

K:認真唔好曬時間系我身上

C: 點解?三年 三年時間比我改變下自己

K:唔關改唔改變嘅事系真系無可能

C:點無可能？

K:對你唔會有鍾意嘅感情

C:Why?

K:點解你覺得有可能

C:未試過你又點知有冇可能

K:嗯。。。有好感嘅人

C:三年時間比我改變下自己。當比個機會我試一次，亦比你自己一個時間去觀察同考慮。

K:真系唔好等。。。就算三年之後答案都唔會變

C:點解你咁肯定?

K:如果我三年之內或之後拍左拖呢？

C:如果出現咁嘅情況，我只好默默等待時間沖淡我對你嘅記憶。
C:要做player話難唔難，話易唔易。但係當遇到一個，用咗五年時間先發現自己真係鍾意嘅人。要做返就真係好難，想搵返玩玩下嘅自私感覺已經冇咗。
遇到佢永遠覺得相處時間太少，總會搵幾個藉口見佢。你嘅上進心會離奇出現，你會係背後發奮接觸其他事物增值自己。無論你幾忙都好，你都去爭取時間完成手頭上工作見佢。
即使你為佢做咁多嘢，到最後都係食檸檬，佢係你心目中嘅地位仍然唔會動搖。
C:如果時間都我沖淡唔到，我都會係你身邊以朋友身份祝福同等待。

K:我唔係你值得等嘅人。呢三年我相信你會搵到更好，亦都會搵到你值得鍾意嘅人。其實畢業之後相處嘅時間裏，你忽然系朋友位置占左好大份量,就算系三年之後。。十年之後。。。你都會係我最好嘅朋友

佢係我心入面嘅地位仍然冇變，我有嘗試過搵代替品忘記佢但係我已經做唔出咁賤嘅事。求各位巴打絲打比啲意見點做好

巴打
我好想忘記佢
一直唔敢同佢講心底話

人地對你已經好客氣，唔鍾意就唔鍾意
唔好咁落自己面，溝過件啦

後者 前者會令自己好辛苦

On9仔呀

講得咁清楚就收皮啦

辛唔辛苦冇所謂其實

你問得連登, 肯定大把叫你揾過個

其實係你自己想做邊樣? 你想等既, 咪繼續等, 唔好後悔就得,
可能你等左一世都等唔到, 但到你過身個日你都覺得值呢? 可能你覺得算係一個成就呢?